好葡萄做地盤既朋友

識人做左中學畢業一年幾 已經一日一千蚊 月入2皮幾
仲可以隨時請假去旅行 依2年見佢po ig成日去唔同地方玩
返朝9晚5 但4點半就放
好過做office

咁你仲唔快撚d去擔泥

要幫屋企睇鋪

五十步笑百步

邊個笑邊個

朝9 晚5

做到周身骨痛有乜好羨慕
雖然事實上做乜工都周身骨痛

08

加入警隊 維護法紀
加入警隊 實踐抱負

做到50周身痛